(突發) 九龍塘至尖沙咀 定紅磡去柯士甸

西鐵 正常嗎
雖然整體會耐d 但肯定無塞

西鐵無事

係仲未搞掂嗎
咁搭西鐵算